# Servercheck

Простой Bash скрипт для проверки ответа сервера.

## Использование

Поместите URL веб-серверов в файл **urls.txt**, каждый в отдельную строку. Если скрипт получит "плохой" ответ от сервера (например, 404 или 502), он прервёт свою работу.



